睇到啲連登仔既留言真係好攰

咩台都充斥住假膠同一堆好鐘意留啲無意義既comment 既人

其實做假膠有咩好玩？我知上網9 up唔駛錢 但係笑尻人 亂咁屌人都開心？屌人仲要無point真係好垃圾

今日禮拜已經見到三四個假膠開既post扮女人出軌

啱啱見到隔離健頭健身個post屌個樓主眼細 笑尻佢細隻

有啲連登仔既comment又負面又無反駁既意義 純粹為屌而屌

blk完一個可以多十個

乜咁樣做你地會開心啲？

利申 已經估到下面會有人話 唔鐘意睇咪好睇囉 之類既野

睇你個post都係
太長啦

收嗲啦

扮撚晒嘢

連登賣點就係假膠

連登唔係圍住你一個轉架

child登呀嘛

的確唔係
90後呢代真心好撚垃圾

無諗過圍住我轉 我係問緊咁樣做佢地會開心？

上連登，勿認真

我都知 但係望住啲人真心左 係度屌假膠扮女人出軌 我就知佢地一係就無諗過啲人係假膠 或者根本純粹係想屌尻啲女人 話女人係雞etc

我無理過呀 係啲人理咋嘛

有冇諗過屌假膠嘅人都係扮真心嘅假膠？

但果條友真係細隻喎..
仲要覺得自己好fit貼出黎曬

會唔會個個都係呀

以前D假膠比較少係認真POST度做假膠,多數自己開POST自己玩
而家就正經POST時事POST都有呢D人充斥

咁講啦,即係而家D假膠玩到無黎分寸無底線

通常見到係假膠都會永久block.

假膠見一個block一個

你睇D留言就知
新一代既價值觀已經扭曲左
錯既野可以唔認, 無野係佢既問題, 出錯既一定係依個世界
高登無論幾多ON9假膠 真正要講人話既時候都會有人講人話
反而依到幾痴線既野都聽過

所以我都打算番高登算

blk晒又有新既

唔係btw 你咁樣起人底有咩意思？